
                      Perfecta para ir con niños y sobretodo niñas. Bien hecha y con cierto humor para todos los públicos, aunque como es lógico en este tipo de películas tiene un final predecible. Recomendable !!
        
            